iphone8定8plus好

如題 除咗鏡頭同大細唔同之外，仲有冇分別。
正皮：8
負皮：8+

+多1gb ram

8:720p
8+:1080p

+喇
8太細喇

8plus 一出即買 好滿意

如果用開細機就8
我6轉8+好唔慣 同埋好撚重

用開細機咪8囉 咁都問

用緊8+ 電量屈機

會唔會話唔慣得好犀利用得好唔方便

我用開細機就係怕唔慣，但係又8+影相又好似好啲 個形又靚仔啲，搞到落唔到決定，所以先問下各位大佬 俾啲意見小弟

大機轉細機
制唔制得過

建議你換番細機
會後悔

6s plus都想換番細8

淨係電量已經係決定性要買plus

我6+換6s再換8+
用落都係大機好用d
睇片上網睇notes好睇d
影相又靚d 重點係核電 唔洗帶尿袋出街
我換左8+之後無用過部ipad 前果排賣走左部ipad air

8plus
我買完8之後極度後悔

但8PLUS 太大部

其實我掉返轉
大轉細
你未用過大既 咪轉大機
下年再轉返細囉
影相我覺得無咩大太分別
7+同8 比

我反而由5個Size一路用上嚟，發現Plus個Size係最正 兩隻手打字真係好爽

細機

細8轉大8既路過
如終打機/睇片大mon係爽好多

本身有部X，但做野要用多部機，都係諗緊8+定8，最慘平時又唔係成日揹袋出街嗰類人

6 plus 轉7 細後悔，之後用8plus感覺返晒黎

細機個低清芒